1) Configurar dependências 

- Até o momento a biblioteca está adicionada de maneira forçada. O próximo passo seria adicionar a dependência no maven.
 
 -> Aparentemente mesmo sem resolver esse problema, é possível executar o projeto e carregar a interface básica. 